TVB點解拍唔到射鵰 搵蔡思貝做黃蓉

【射鵰英雄傳‧劇評】TVB出唔到一個李一桐？守舊、無膽、無突破

近年大陸爆紅的兩套劇集，《新射鵰英雄傳》和《三生三世十里桃花》，不約而同也有一個吸睛點，就係靚女。《新射鵰英雄傳》中，兩位女主角，飾演黃蓉的李一桐和飾演穆念慈的孟子義，都是九十後的新晉演員，分別二十六和二十一歲，但已經在劇集當中擔演女一和女二的角色。憑住青春和漂亮的面孔迅速走紅。另一個例子，在《三生三世十里桃花》擔當女二的迪麗熱巴也只有二十四歲，但已經在多部劇集中擔當女主角，女一的楊冪靚就唔使講喇，都只係三十歲。即使在韓國，早前大熱韓劇《大力女子都奉順》中的女主角朴寶英，雖然已經出道多年，但也只是二十六歲而已。

全文:

原來兩個女主角咁後生 cctvb搵到邊個？

TVB真係唔夠大陸多靚女

而家冇乜自家制古裝劇

唔用達哥或者巫婆，可考慮既仲有朱千雪或者賓穎，
如果唔介意年紀大D可考慮唐詩詠，不過各有各弱點。

就算搵人做郭靖都有難度。

其實坤哥做郭靖OK架

千雪同心穎都28喇。。。

香港電視劇要係演員方面做得好
首要條件會唔會係電視台唔好簽約縛死演員??

事實上大陸真係好多女演員拍古裝仲有味道過時裝
以前睇劉亦菲真係驚為天人 點解會有人咁岩古裝片
叫佢做時裝我反而覺得奇怪

劉亦菲成個外星人樣

大陸人本身鄉村味濃 咪自然啲

咁咪更有個種不食人間煙火feel

我唔拍大陸劇

化妝姐

牙達陳晚開台又9up射鵰，唔記得自己同rose ma扮過郭靖黃蓉拍射鵰，留名睇達粉話呢個廣告係史上最經典射鵰+郭靖黃蓉

前兩日達叔先屌完降龍十八掌唔撚係飛條龍岀黎

時裝tvb有後生靚女演技嘅人擔正咩？

你老母就外星人生到你眼殘

都ok,咁邊個做穆慈先

後生有馮盈盈

如果唔介意湯洛雯已經3字頭 佢都ok ar

坤哥哥

其實用返張保仔果幾蹶主角拍射鵰都OK
洪仔做郭靖 煎PAN做楊康

苗橋偉

會唔會太老

等睇兄弟CUT片恥笑

當年吳美珩都係拍古裝好睇過時女土卜竹女

達哥做隻鵰 反正廣告都做過

蔡思貝做神鵰就差唔多

明明做開楊康

煎pan會唔會老得濟
佢做元顏洪烈仲match啦

都唔夠馬用 點拍

無線女主角全部過40歲

我覺得要又聰明又古靈精怪嘅，香香做黃蓉點都好過菜思貝

Tvb要拍, 都要番大陸拍, 黎黎去去元朗大棠點拍呀

明明以前電視劇係香港領先大陸幾多
而家TVB剩係識食老本 唔創新 黎黎去去都係個幾個場境 套套劇都一樣套路
人地會玩網絡小說 劇種豐富幾多 佢就仲係咩法政先鋒 警察出更
要比返成億去買人地D劇播

都唔知呢d題材拍過幾百鳩萬次睇都唔想睇

認同 雖然可能都有潛規則 但人地至少都有個底 做出黎唔會柒
睇下TVB班群腳仔淨係識痴乜乜姐 乜乜哥就有野拍
出到黎就可能係一兩個SHOT 露下心口OR出力喊就叫好戲
就覺得愈黎愈似做雞

辛苦讀完戲劇 出黎仲要俾人屌先上到位

論古裝tvb真係冇得同大陸比
古裝境 服裝好重要 大陸要人有人要馬有馬要境有境 記得之前tvb乜乜回到三國 仆街打咁多場仗我1隻馬都未見過 幾十人就百萬大軍 見到都唔知笑唔笑佢好
服裝又係 tvb千年一樣
演員就大陸多新面孔 戲都唔錯 香港老果批真係好好戲 有d二三流就好得 但新果d有d成個弱智咁 咁當然都有d 唔錯 呢part學獎門人話 打話啦
劇集題材tvb就 大陸都肯拍下網絡小說 香港黎黎去去果幾味 如果論番拍/拍小說 tvb好撚鐘意夾硬改人劇濃縮到得40集內 有d拍唔哂就亂改 就算係買人劇都夾硬剪9人到40集 完全唔明點解 有d題材冇返咁上下集數係拍唔到 一亂改就破壞哂

hana kuk最有古裝feel

達哥做黃蓉
洪狗做靖哥哥

我一定睇

楊明+香香

景甜

劉佩玥呢？好想睇佢做古裝

郭靖：坤gor
黃蓉：達gor
其他是撚但收視no.1

其實大陸追得上你係正常
以前大陸真係一窮二白你起步又早過人就啫
下下億億聲咁揼出黎資源多你幾十倍
唔係太多政治因素限好多唔拍得限死哂
我諗遲早車尾燈都見唔到

香港 = 阿仙奴
大陸 = 車路士

唔理黑錢白錢啦
如果當初TVB唔原地踏步 淨係識拍出更既話
我諗下下億億聲個個係佢 雖然拎HBO呢D比好似有D差距
但人地都係慢慢咁博上去 唔係佢見香港收得個幾十點就狂LOOP

達哥做郭靖 自己屌自己

林峰都諸郭亮，有咩問題？

tvb上套古裝劇係咩

真心咩 睇樣都輸哂

景甜放係香港算好好 佢係中國差係因為有對比

要講TVB好戲 我覺得呀旺其實幾好 可以係TOP TIER

老實講，tbb既女演員比起大陸果d完全唔入流

咩蔡思達，賓穎

人地是但一個新人都完勝

年輕一輩既男演員都唔係好掂，但老一輩既就好好多

根本就算tvb拍射鵰，觀眾都寧願睇舊人做，唔會想睇新人做呢d經典角色

達哥做梅超風就差唔多

楊冪以前黃曉明套神鵰做郭襄已經丁死人，依家做人老母仲好丁

我都唔記得左香香，佢同王君馨可以同大陸依家d女演員可以一戰

最怕係黃脆魚做黃蓉 搭洪永城個郭靖

如果佢拍射鵰我寧願佢搵偉嘉雄做郭靖，起碼感覺知

2017射鵰條女好撚淫 一睇佢就知好易食個d

景甜好似係因為個老豆有錢

劉亦菲

景甜都靚過好多tbb女藝人啦

馬國明 吳唱k 黑黑實實做靖哥哥

郭靖-王浩信

黃蓉-香香

楊康-陳山聰

穆念慈-王君馨

東邪-劉松仁

西毒-鷲哥

南帝-劉江

北丐-梁家仁

周伯通-視帝祥

梅超風-滕麗名

柯鎮惡-叉燒炳

六王爺-豹哥

其他未諗到

tvb自己都超越唔到自己套83版啦，更何況而家冇心冇力

個人認為楊明比較似郭靖

可惜馬明太老，唔係既話佢都幾岩做郭靖

仲有歐陽克搵敖嘉年or唯唯都fit

比著你係揼口既有錢佬，你會揀私有化有潛質既靚女，定係捧佢出黎比更多人識佢 ？

講真如果唔係中國d人鳩格
根本中國係好多靚女

嗰套郭芺先係最好j

有冇睇83版？接受唔到劉丹江做射鵰其他角色

達哥做郭靖
蔡思貝做黃蓉啦

做過啦，youtube有人留言演到錯曬添

頭4個幾多歲？
個個3張幾

TVB無後生仔架

Tbb依家d後生都冇個識

自從樂大媽上場之後

30歲以下既根本唔會用

你睇下陳蟲玲，成60歲人仲做女1

TVB已玩完

香港版：

黃蓉 - 簡淑兒
郭靖 - 坤哥
穆念慈 - 菊梓喬
楊康 - Fred

鐵木真 - 石修
周伯通 - 曾志偉
瑛姑 - 翁靜晶
梅超風 - 胡定恩

韓小瑩 - 李佳芯

沙通天 - 金鋼

傻姑 - 麥美恩

香港版：

黃蓉 - 簡淑兒
郭靖 - 坤哥
穆念慈 - 菊梓喬
楊康 - Fred

鐵木真 - 石修
周伯通 - 曾志偉
瑛姑 - 翁靜晶
梅超風 - 胡定恩

韓小瑩 - 李佳芯

沙通天 - 金鋼
歐陽克 - 唯唯

傻姑 - 麥美恩

Fred

個樣夠仆街仔

你睇下愛回家幾多仔

但配hana

HANA個樣夠慘
咁咪岩lo

冇話hana揀得唔岩，只係牙fred

hana
簡

周伯通super

黃蓉整容整得好勁

咪幾條弱智仔

有邊個可以獨當一面？

乜你覺得呢個郭大俠好好?
咪成個普通仔

瑛姑 苟姑娘我覺得幾正
孫不二 宣宣
程遙珈 靚湯

我覺得郭靖唔使好靚仔，但愛回家果d又冇果種穩重既感覺。

搵蔡思貝做黃蓉肯定可以三個月內練成絕世神功

人地大陸13億人, 又多演藝學校
根本佢地選角剩係初選果批己經全部有樣有身材有演技, 可以屌打TVB所有人

相反香港剩係要搵個好少少出得下鏡既都剩係可以係港姐三甲入面揀
揀完出黎又一張白紙乜都唔識, 一個唔好彩撞正無天份, e.g. 陳凱琳蔡思貝 呢啲就玩完

仲未計人地大陸班編劇高幾班, 可以寫到個角色好吸引, 未揀人己經嬴左半條街

俾人問點解突然武功大進
對唔住我要了解下先

出黎個效果應該同林依晨無乜分別

新一代勉強得賴慰玲
仲要唔靚

94都超越唔到83，何況今年tvb

最正都係魯振順扮東方不扮。

唔係好同意最後話要咁上下集數
大陸劇最乞人憎就係啲劇太多集
美劇1集講完嘅嘢tvb要4集先講完 大陸劇要10集先講得完 又長又譖
之前睇過幾套大陸劇都頂唔順佢太撚多集拖長啲嘢黎做 睇到就結局都選擇棄劇

香香可愛好多

咁我又唔信10-20集就講曬射鵰

挑陳偉霆過到去咪又係殺晒

下哇?咁請問出到一套能同經典歐美劇比肩既劇未?
唔好話各種配置仲係低水平
支那劇d題材千年如一日 套套d角色都化到馬嬲屎忽咁 景地取材黎黎去去就係山水/人工山水 0建築carry唔同題材 特技仲係人地20年前水準 贏? 印度劇都收你皮啦贏
訓醒未呀

拿不過你話要拎到tvb黎比又真係贏既
不過比你贏舊垃圾又冇咩謂

如果時間倒流十年，我會推薦李詩韻同唐寧
依家真係唔知邊位有做古裝種氣質

睇下大陸版求婚大作戰玩到三十幾集就知咩事

咩論證嚟

超越時空十幾廿次，人地十集就講曬個故事

你有冇睇過射鵰？你覺得可以十集講曬？